安仔，唔使講咁多，我地明嘅！

有女自動上門 仲要波大青春又靚女
估計床上一定係脫彊野馬
回頭看看自己果件
樣係唔差 但係瘦到見骨 雖然成日做運動
但係最重要係無波

記者會唔使講野，我地明既！

鄭秀文真係好柒

九叔

你地冇做錯到！

呢兩個字唔使加

鄭秀文後生嗰陣又好好咩

小心女人

買番支獅王牙膏支持安仔

自問咁嘅引誘自己都忍唔到，所以唔會怪佢

人知常情

明既

痴撚線？
而家明明做錯野係黃閪穎同老鼠安
個post就講到同鄭秀文咁既女相比 食閪穎係人之常情？
乜撚野道理 明乜撚野？
只不過係自己條鳩都管唔住既男人咋

真心唔明
要食就咪撚結婚啦

我想話畀安仔聽，你冇做錯到 !

安仔（壞左）

男人不嬲都係管唔住自己條鳩，有幾出奇？
難聽，但係事實。

老鼠安d ex都有小小波嘅, 唔好講到佢未搾過咁先啦
自己揀到最後都係揀返個平胸, 我覺得根本係情意結黎
如果唔係點樣賓穎擒埋去都淨係摸脾唔hi波皮?

呢條女 望住佢對波係咁插 唔夠5分鍾一定射撚哂出黎比佢

都唔知後悔乜鳩
威到盡就真

想渣波有咩大不了

咪就係你唔明咩野道理囉
無話安仔無做錯野
純粹男人選兩條女 點選姐

一定好多人葡萄唔敢出聲

三十年前個樣就唔差，依家…

但係佢係德成訓練出嚟咖喎

安仔 作為男人 支持你
要你啃sammi係難頂
不過hurt到人 希望安仔捱得過

支持安仔，敢做敢認，支持心穎，女體自主！

秀文冇波架緊係食唔落

安心諗：邊可以講真話呀

安：我係一個壞左既人

安仔最錯係無拍埋片分享比巴打睇

講真，話忍到果 d 肯定係條賓周唔撚得

安仔敢做敢認，支持

賓穎 vs 鄭秀文 --> 我哋明

金鐘男 vs. 洋腸 --> 屌你老母死臭雞

管唔到條鳩咪結婚啦

呢啲咪人話囉

聲音畫面冇問題，點到佢唔認

安仔只係做左其他男人做唔到既事啫

我以為佢會賴酒醉

根本就係

佢地無做錯野。 做錯野係sammi. 佢唔覺得自己咁多年都咁既身材都覺得無問題？ 點解佢唔去韓國整大對波。修補佢同安仔既關係。sammi 咩cup 數你知我知 全香港都知，要怪就怪sammi 唔顧身邊人。安仔出軌係遲早既事

對住個耶撚排骨精咁耐洗咁耐衫去轉食大波妹啦

Man proved

根本係男人偶像 大波妹送上門！

人人都結婚 人人都想結婚咩

祝呢個po認同許志安啲on9仔條女比人中出100連發
老母比人先姦後殺
老豆出門比人撞到五馬分屍

如果係高竇又串既都會忍到
咁樣攬住你啜又嗲又掃你J 唔係的士一早就地正法啦

特別係樓主

証明佢都係精蟲上腦

咁你另一半背住你偷食都係你問題 你應該檢討自己點解唔夠吸引喇喎

連登真係好撚多雙重標準嘅垃圾

關妳咩事 做咩咁毒，
咒人傷自己陰德，通常自己食返先

btw 唔洗回我 順手block埋

依家d人真係無恥

而家先知?
男女永遠平等唔倒

其實真係算係咁 條女自動送上門
仲要攬過黎又錫又盛
安仔 對住呢條都算大波既大波妹 揸都冇揸過一下
值得表揚啦直頭

上黎連登咪夠膽無恥囉
現實就扮正人君子
真係好撚嘔心

賓穎 vs 鄭秀文
安:我色心起
男人=我哋明

金鐘男 vs. 洋腸
港女:唔關樣同錢事，係港男唔上進
屌你老母死臭雞

明？

好撚驚呀？學你地把口咁賤咋喎屌你老母

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

你自己要求人地好有道德，你自己講野就咁無道德。重要咁陰毒，雙重標準。

報應通常你呢啲人食返

收皮啦
咸濕就咸濕啦

鄭秀文同張秀文點揀

同意既人一世戴綠帽啦

Sammi靚啲

咁就咪撚結婚啦

我學你地一樣咁陰毒咋喎
咁雙重標準架你地

咁柒當初唔好娶人啦

佢冇做錯到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
男人唔滾好易老

怒撐許志安

貪錢

岩
結婚係一世既承諾
如果真係覺得自己條女唔得，就唔好娶人

其實，明姐
明佢點解會犯錯都唔得?
你地都唔撚明男人生理結構
咁嘅攻勢點忍?

明白唔一定係做果個
我明點解有人要劫富濟貧唔等同我想參與喎

支持

真心講
我諗9成正常男人抗拒唔到呢d誘惑
前提係引誘你個女人係食得落口架咋

當然佢打從一開始就要避免搭上佢

五十幾碎人，想試過啲未試ga 野

明的

R痕啫

佢咁唔滿意咪離婚，之後點食女都冇人理
背叛唔值得原謜

正常男人一開始就要避免呢d情況出現
你估段片係佢地第一次撩咩

韓紅 老鼠安都試過
有乜野佢未試過

係lo ，鄭又唔想生仔，依家安仔都五十幾歲無人無物都會有啲空虛

硬件差太遠

我都收到段野

朋友

一開始就唔應該放自己係呢度，係果個moment 真係9成男人都抗拒唔到

好仆街但好好笑

同意
btw 岩你老母

屌啦 關兩條女質素咩事
問題係佢出軌呀嘛
你離咗婚live同賓賓直播扑野都唔會屌你啦

俾唔到正評

都係個句啦 , 抗拒唔到姐係唔夠愛 , 唔夠愛就唔好結婚啦

安仔真男人
送到埋口主角係你哋嗰時咪又係褲都除唔切

晒九氣啦。偷食抹埋嘴刷埋牙都仲係黃晒，仲有咩資格做獅王代言人呀

韓紅點解釋？？？

慣左手勢唔記得要揸波姐

到時賓妹就變人辦要出黎開記者會，安哥反而甩身

祝樓主老母日日比狗屌

老鼠安最愛韓紅

你未屌過大波姐

都明既

三餐麥皮，吃足一年
突然有塊午餐肉，香噴噴煎到金黃色，放你面前，就算同你講咩無益、咩致癌物質

邊個人忍到，老虎蟹吃咗先

其實真係明
唔好彩因為你係明星 人人想食花生 睇人仆街

講真 如果屋企真係好 又點會比到機會人地呀。。。

女人就出返去啦，阻撚住討論

咁黃心穎出軌都冇錯啦照咁講

呢度話支持老鼠安嘅巴打平時應該都一樣好支持啲女出軌
因為出軌對象一定係條件好啲，好難忍

今次真係流淚行勝利道

明真你明，唔係你錯，係個社會道德錯

Sammi 靚好多

錯在條女係車上太主動

係
但賓妹又後生又主動，呢個下考驗太大嘛

條女姣成咁，安仔算係克制啦。正常人點忍都揸返兩野。

可能太耐無揸波，有大波波俾佢揸佢都唔識揸

我覺得支持出軌係冇問題
但唔該公平d
唔好男出軌就得
女出軌就臭雞

係，沒錯
明白個動機，但不同意偷食

愛你 我管不了禍 沒想過是為何~~

冇得咁講 如果主動黎就要食 咁咪個個鬥出軌

網上鳩up完現實繼續扮好人啦

Sammi脾氣差
係屋企一定係受氣多

理解，但不同意

後生有樣有身材主動，呢d機會真係難少少
和尚都未必頂得住

如果個個都忍唔到 咁呢個世界冇婚姻 再講個隻姣婆好樣衰！

作為男人，我都好支持安仔
希望你唔好太自責

真實肯定係SM女王

正撚到

40萬點止咁少

成班毒撚又係度合理化出軌
有女既 祝你 一拍拖就戴綠帽
冇女既 祝你 孤獨終老
你地咪再害人

佢算係咁啦
俾著我已經將賓穎就地正法
唔撚揸爆佢對奶真係對唔住自己
有食唔食罪大惡極啊
我撐老鼠安

降魔綠的2.0

成班都on9 垃圾老鼠安都可以漂白

仲要屋企個件係耶撚

做左你都唔知啦on99咁

條女無辜囉！你估個個都想俾人中出

咪係 洗撚同公眾道歉咩
同馬明Sammi道歉啦

經過今次教訓下次要娶個夠姣夠大波嘅

老鼠安，我地支持您！！
作為男人有d野大家心照！

啲女人天真到以為真係可以男女平等到甚至女大個男喺香港

點解咁都可以合理化？
正常思維都無撚埋
祝樓主以後女/男朋友，遇一個，走一次
希望到時你都會明你係因爲唔夠其他人正而戴帽啦

屌你老母 咁叫波大 蔡一智叫靚女 三十歲仲青春